九巴app鬼巴士

呢排多唔多唔見咗架巴士?
可唔可以投訴
利申岩岩唔見咗架113

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

經常發生
今日都唔見左架3B

D仆街車長
成撚日早開五六分鐘
一係就遲成十幾分鐘先到
最大仆街嘅直頭甩更唔出車（鬼巴）
同埋飛站
我試過有次連續鬼巴三架
等左成個鐘冇車
一上到車火到泥
爆左個司機一波（雖然我知可能唔關佢事）
其實我巧仲依搭巴士
黨鐵都唔搭
但狗巴唔生性下
我真係巧難邦你

其實個app唔係根據架車位置報時架咩
R爆頭都諗唔明點解可以有鬼巴士

九巴gps同app都好廢
成日有幾個站係冇顯示時間出黎
要自己禁前幾個站預幾點黎
同埋試過明明個app仲顯示8分鐘到
點知抬頭已經係面前
我岩先都係諗住搭113呀
吊佢等咁L耐先有車
逼我搭小巴轉狗鐵

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有啲巴士係直接沖去中途站載客
可能電腦有問題顯示錯咗

巴打讀ou ?